訓醒見到利拎左冠軍，即刻拎張私人珍藏出黎打丁，順便益下大家

利狗踢走熱狗簡直是大快人心，皇天擊殺MMA熱！

唔講咁多，晨早流流冷手打個熱飛機先

18歲以下勿看

Gay圖唔好禁

唔好fake人得唔得

唔係gay圖我死全家

Show blocked user

屌你老母死gay佬block 得！

DLLM

單機

dllm block

屌你老母

正？